你鳩問，我鳩答！

做人真係好大壓力。

大家話係咪？

如果你悶悶地又有食支煙既時間加上

飲啖茶食個包既閒情逸致，不妨留個鳩

問題，我盡量鳩答番你，帶望帶到啲歡樂

正能量俾你！ 點解要鳩因為小弟我讀書唔

多，會唔識答

你有幾多條頭髮

三千。因為三千煩惱絲

唔錯唔錯

多謝巴打鼓勵

今晚食咩好

想打機，但係e加係街，點算好？

會唔會用手指尾篤自己屎眼，然後再聞返

返屋企

食我一鎚

去機鋪打街機

一定唔會
因為手指尾要黎撩鼻屎
其他手指係可以既

幾多條鳩毛

好攰可以點

你果三千條頭髮係咪就係攞你命三千

六千 多過頭髮一倍（睇番三樓回答）

因為我成日用細佬諗野

為何當天所愛是隻狗

咁多鳩毛有冇gel

坐貓車
呢期打緊MH 一攰力盡左我就坐
坐完會精神哂

做人做左幾多秒

錯喇
係孟母三”千” 果個三千呀

你想我鳩問d咩？

因為你也是狗

太陽半徑點計？

巴打你用開邊隻gel好用？ 介紹番丫

上一秒 呢一秒 下一秒

請勿超越黃線

如果信長冇秦始皇嘅阻止，咁信長會有幾多粒糖？

直徑除2
我係咪真心左

信長呀信長 唔好為粒糖 輸間廠呀

食煙既人可唔可以快啲死

緊係唔可以啦

因為我都食

唔準咁mean 呀下

小妹靚唔靚女
誠實答

你老母個閪臭唔臭

如果冇緣人遇上有緣人嘅機率係二份一咁佢下次遇上有冇緣人要食幾多粒糖？

食左野未

頭髮剪完會生長 咁鳩毛唔剪會生幾長？

小妹屙唔屙屎？

相信我講到呢度 你都心中有數

100%誠實作答

我長期鼻塞架

有無人明 好辛苦

你女朋友係邊

太靚仔點算

咁難既 即管答下

答案係 個或然輪低過零呀

求巴打話番我知啱唔啱

唔洗啦 我含住粒糖過世算

鳩毛會生上肚

錯呀～答案有緣先講你知

有無緣人

去跑個步 出身汗 冷靜下再問過啦

再答 係0粒

因為糖衣毒藥 食左就見唔到有無緣人

大家少食為妙

同女朋友扑完野冇攪佢嬲左我點算

有無試過食屎食著豆？

冇攬佢

今晚扑野夜唔夜？揸車點解要摸大脾？

女朋友咩黎架？ 食得架？

如果我答食豆食著屎就好低水平

所以我會答你

其實食屎難消化 大家唔好試

跳唔跳樓好

我平時都早訓 不過一次半次都可以就下你既

唔過凌晨三點就得

揸車摸大脾 我屌你老味

點解坐地鐵咁多柒頭

臨收工同同事喺office飲左2杯whisky, 宜家好wing, 但一陣仲要上女朋友屋企食飯, 點算???

What are the 4P in marketing?

呢類問題唔理你鳩問定認真問

答案都只係得一個

凡事三思

我地試下唔好咁表面咁敷淺

試下諗得再深一層 其實柒頭是怎樣鍊成的

表演行直線俾世伯伯友睇 證明你無醉

對佢個女係諗真既

如果有雞脾食唔洗多謝我

我助人為快樂之本

Angel.....方加

尻痕點算

因為唔是靚仔所以是柒頭

係原子組成既細胞既問題

公屋仔註定冇雞脾食

問老豆

但個答案你未必想聽......

老豆：屌你老母

長知識了 多sai

不許你注定一人

有你便有我

我們

陪著你走

那裡只得我共你

相依為命

我代你哭

習慣就好

我諗係DNA base sequence嘅問題

其實係樹大有枯枝 人多有白痴

打和啦 super

點解紅綠燈顏色要紅黃綠

因為設計果條友原來係色盲

鳩督督呢三隻色出黎

我年尾會炒左佢

好攰

一加三等於六咁六加四呢？

飲啲酒

會更攰

甚麼叫做愛

點解落雨唔可以叫炒旦 諗左好耐

因為雞既天敵係蜈蚣

所以落雨唔叫得炒蛋（雞蛋）

深夜黎鳩問啦 你話我的確無厘頭

我夠話你訓醒戇狗狗

點解太多牛奶味 朱古力味會無位企

點解擔屎係唔會偷食？

有咩方法溝鬼妹 真心嘅

因為milkshake 走位 chocolate 唔識走位俾牛奶味蝦

因為作呢句出黎既人唔想你地爭食

你等我下世投胎有條洋腸再答你

記住喇 不答不散

來來甲由屋

放假鳩問是常識吧

屎眼生毛點算好

你呀媽係女人

喂 鳩鳩鳩呀

嗯

哇 你好勁呀 你好多呀 我真係不能忘記你呀

我碌鳩想問你碌鳩叫咩名？

吳好緹

可唔可以做我男朋友

我認為大家要先了解清楚先

不如由出世開始講起 好嗎

點先可以唔喊

唔鳩問 驚自爆

水為財呀 要喊就喊啦